香港人對聲好敏感

係黨鐵有人跌電話呯一聲
全部人望實佢

度度都係咁㗎啦
關香港人咩事

我反應有啲快 sorry囉

ture

唔望又話香港人冷漠

你需要喺世界不同地方嘅地鐵都跌電話 再比較結果
方可得出上述結論

試過有一次同同學喺金拱門傾project
個經理喺樓面係咁屌班staff
全間鋪靜曬

城大反枱